住公屋都容易啲生肺癌

一邊行一邊食煙，多數都係公屋廢中/廢老
吸得多二手煙，都易快死啲